結婚請飲問題

-成間公司得23人

有一半本身都fd,同知道佢地都會來飲,
另外有10位真係唔知道會唔會黎....

我係咪應該都問左人黎唔黎先俾帖佢地好...
定係全公司都照俾算數, 唔洗煩.

個別問
唔熟未whatsapp 問，推你都易，無咁尷尬

似孚大家意向都係問左人先好d

梗係問左先啦
人地唔想去就唔好比帖人啦
人地一陣以為你焗人比人情

其實大部份人都唔想嚟飲，你唔派唔問仲好

唔熟梗係問左先啦

唔熟直頭唔派啦
掉轉諗下
唔熟嘅同事派帖俾你
你會點？

問左先，唔問就直接派極無禮貌

夾硬塞俾佢啦